未瞓嘅 黎say個hi

hi

bye

無人理你呀